我正式宣佈，所有掉磚放火全部都係警察自己做

支那香港警察自編自導自演誣衊香港人
自己掉磚自己放火 不惜拎狗隻自己條命黎較飛都要整開槍藉口
港共政府由6月起就想屠殺所有香港人！！！！！

扮示威者, 離晒譜
原來暴力係佢地做
太無恥, 要追究

似係 佢地想完全消滅唒真香港人 俾大陸人佔據唒

721
黑警扮示威者

同黑社會勾結都做得出，黑警屈示威者唔出奇

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒
黑警已經升級到恐怖組織

721

2016年掟磚既都肯定係差佬做, 梁天琦擺明係比人嫁禍

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

推

真

I cant find a right word

所有放火、掟磚、衝擊都係黑警做的！

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充便衣狗狗/老解/公安 擾亂對家
反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

真,駁唔到

真,已fact check

佢地煽惑暴動

唔需要懷疑係唔係警察做
事實證明所有野都係警察做
你地明唔明

鬼

煽動犯罪

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

全民出動 追究黑警

咪係
班狗係度掟磚屈落手足度

邊個知

告你冒警
是咪on9

香港人一直咁和平，我都覺得奇怪點解會變得咁快
原來警察就係搞事既外國勢力！

支共港共不惜自己搵狗隻掉磚放火燒自己宿舍
搵自己Ｄ走狗既仔女條命黎較飛都要屈香港人暴動

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

準中推一個PO

push

太大風險

呢班仆街連狗都不如

入立法會果日都係

班差佬著黑衫做咩野衰野都入晒市民到

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

無錯， 為左轉移我地焦點 咩都做得出

但佢地做左政權既棄棋都唔知

從頭到尾都係自編自導自演，安排臥底掉磚放火，刻意抹黑示威目的，分化社會，殘害市民。

市民和平示威咋，暴力個啲全部差人扮架，怪唔之得成日都唔夠警力啦

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

唔好懷疑
係所有野都係警察自編自導自演
目的就係搵藉口開槍屠殺香港平民

以前以後啲暴力行為都唔知係咪警察做了

唔怪得依家都唔話係暴動

黑警暴動